機上人員名單公開+資料整合

Day 47
啱啱再一次踢爆政府謊言
港府至今仍然堅持警方唔知情

但消息人士指，這是一個警方行動，而行動時間為凌晨約4時10分至早上約8時45分。由於飛行服務隊定翼機隊員已在8月22日晚上約10時下班，事發時並無當值隊員，故定翼機Challenger 605的飛行任務，很大機會是當日凌晨時份接獲警方緊急召喚後進行，而該定翼機亦裝有紅外線鏡頭，可在黑夜進行監視。

已經知道係中港合作
唔好再話咩佢哋12個真係犯法呢啲濕鳩野
我哋唔係同中國講道理
我哋係火上加油 推中共去死
Twitter 戰線需要大家

當日有份參與該定翼機飛行任務的政府飛行服務隊人員，名單如下：
當值經理（Duty Operations Manager）：高級機司馬鈞豪機長（Senior Pilot Capt. Keith Kwan Ho Ma） ；

飛行行動經理（Flight Operations Manager）：高級機司黃詠妍機長（Senior Capt. Emily Wing Yin Wong）；

機司：高級機師丁沛東機長（Senior Pilot Capt. Tom P. T. Tang）；

副機司：二級機司張家輝先生（Pilot II Mr. Cas K. F. Cheung）

空勤主任：三級空勤主任陳堅衡先生（ACMO III Mr. Jeffrey Kin Hang Chan）。

有鑑事態嚴重，政府飛行服務隊及警方應從速向公眾交代：

一、公開8月23日定翼機行動任務性質；
二、公開8月23日定翼機偵察紀錄、文件、圖像和雷達資料；
三、交代警方有否派員登上定翼機在空中監視；
四、交代「設局送中」的來龍去脈；
五、立即釋放十二人。

基!!!!!!!

我愛樓豬

Shock支持

推到仆街!!!!!!!!!!!!!!

DAY 47

飛行服務隊內部文件證警方設局送中
十二港人關注組

Galileo Cheng

除咗關注仲有少少野可以做

。Share俾更多人知 FB IG 推po

。簽聯署

。Retweet #Save12youths , 國際戰線

share 比朋友叫佢哋做

基...叻...

推佢老母

推左先睇

推咗先
辛苦樓豬

Tweet tweet tweet

Push

推左先睇

利申：喺公司做緊泥工
搬文件

救人

樓豬係我架

屌你老母
Btw 報料人士小心

Pish

Tui

推

記者：希望香港人如何支援
家屬：希望香港人關注，不要放棄他們

爾仔

JJ插沙 求大家關注12港人

推上國際

GFS可以改名支FS

推呀

資料咁實在，政府今次真樣衰

push

Pishhhhh

報料人士好快啲走
港共黑警而家肯定想刮佢出嚟

推 港共夾埋推12位手足送中

林奠同PK 鄧仲話自己唔知, 無角色

其實乜都知

雞屎

快手到你
推爆

推你老母

越聽越嬲....

tui

RT
RT
RT

飛曱甴

Push啊⋯⋯

推爆佢！！！！！

Gphone

推爆

推那星

嘩渣渣輝

十二港人
全部都係有血有汗有淚嘅手足

熱一

林奠同PK 鄧仲話自己唔知, 無角色

其實乜都知

公職人員行為失當
嚴重過失
知情不報

1

推呀屌

記者：希望香港人如何支援
家屬：希望香港人關注，不要放棄他們

希望大家唔好放棄唔好忘記

pish

PUSH

Retweet

我愛樓主

舞角色，當港人同家屬喺白痴咁舞呀

將個名單交俾美國

冇諗到竟然咁證據確鑿
飛行path 原來咁透明
黑警如果冇叫飛狗監視咁其實就冇人知
天網恢恢

爆料嘅自己小心

同我推

重要

感謝內部消息人士冒死提供資料

推到海枯石爛

張家輝

立場仲live緊
訪問緊家屬

null

回收

李子賢 Li Tsz Yin (30)
張俊富 Cheung Chun Fu (23)
嚴文謙 Yim Man Him (22)
喬映瑜 Quinn Moon (33)
黃偉然 Wong Wai Yin (30)
郭子麟 Kok Tsz Lun (19)
張銘裕 Cheung Ming Yu (21)
李宇軒 Li Yu Hin (30)
廖子文 Liu Tsz Man (18)
鄭子豪 Cheng Tsz Ho (18)
鄧棨然 Tang Kai Yin (31)
黃臨福 Hoang Lam Phuc (17)

五大訴求 缺一不可

到左今時今日仲諗住呢個政府做完衰野要同你交待

推啊

屌你老母飛行狗

Twitter 手足 我地一齊上

做野啦
上Twitter

林奠同PK 鄧仲話自己唔知, 無角色

其實乜都知

公職人員行為失當
嚴重過失
知情不報

其實有份恊助佢地出海

幫手推呀！！

全部落地獄 死全家

mark低佢
記住Pompeo都睇到實

偷偷一推

12足手足叫天不應叫地不聞

我地可以做 就係 Twitter 大叫
幫佢地叫埋一份

佢地失蹤啦
我地要上呀！！！！！

推！！！

國際線有任 請每日推Post

Tom Tang

Emily Wong, SCMP串錯字係Yin

上 Twitter 救手足

不要心灰

整合!!!!!!!!

Pin

仆街港共

高級機司黃詠妍（右）

屌你老母 推啊 上twitter啊

為甚麼大家都會指望納粹會咁易放人走

同我一樣 爭仔？

樓主有無用vpn 呀
資料敏感

唔好放過所有殺人犯啊

強推
要放人

無一個紀律部隊是

Share by gphone
Btw hv

飯......
偷偷哋推

你條痴線佬
推推推

紀律部隊前線好深黃喊住送手足去死

機師出黎講下野啦？

皇天不負有心人

飛行行動經理（Flight Operations Manager）：高級機司黃詠妍機長（Senior Capt. Emily Wing Yin Wong）；

機司：高級機師丁沛東機長（Senior Pilot Capt. Tom P. T. Tang）；

副機司：二級機司張家輝先生（Pilot II Mr. Cas K. F. Cheung）

空勤主任：三級空勤主任陳堅衡先生（ACMO III Mr. Jeffrey Kin Hang Chan）。

無理由唔推

高級機師黃詠妍 : 時刻不忘每次起飛的目的，都肩負生命的重量。

咁請問12人呢?????

獨立思考真係好重要

唔怪得叫GFS

retweet

係班機上既人都有份協助送中

未必關機員事，俾POPO 害

張家輝 推

哇哇哇

鄭家純同樓主跌落水你救邊個先

屌你老味

港共殺人政權

想洗白? 發夢啦

飛行行動經理（Flight Operations Manager）：高級機司黃詠妍機長（Senior Capt. Emily Wing Yin Wong）；

機司：高級機師丁沛東機長（Senior Pilot Capt. Tom P. T. Tang）；

副機司：二級機司張家輝先生（Pilot II Mr. Cas K. F. Cheung）

空勤主任：三級空勤主任陳堅衡先生（ACMO III Mr. Jeffrey Kin Hang Chan）。

中共今次真樣衰

名單

唔好漏左佢個friend

任職三級空勤主任張子軒（Jove）則於2014年由警察轉職為空勤主任，他求學時已想加入飛行服務隊，經歷4次考核，花了7年時間，終成功投考。他指兩者工作性質不同，警察將壞人繩之以法便是幫助社會維持秩序，但空勤主任則是拯救生命，「我心底幫人係救人於水深火熱之中，唔係單單喺社會上拉一個人」。

終於用返呢隻貓

推爆佢！

有個POST 好多人想考入去

飛行服務隊內部文件證警方設局送中 retweet

高級機師黃詠妍

果12 人身在水深火熱之中㗎

依班飛行服務隊隊員, 應該會繼續奶港共屎眼.
等睇佢地列入恐怖份子名單, 可以book定崑崙銀行/ 4大內銀開户了

樓豬愛我

唔駛諗
反人類罪 Crime against Humanity

中港合作

反擊

事情至今
情況比銅鑼灣書店事件更嚴重
國際社會睇到真係䟔街囉

推爆呢班飛曱甴

RT

，

上twitter幫手足叫埋一份

可憐香港有呢班無人性嘅飛禽走獸，好做唔做，做支狗

仇人

愛我多啲

襟錯不推文，推

我屌佢老母

oh my god

屌你老母張家輝

副機司：二級機司張家輝先生（Pilot II Mr. Cas K. F. Cheung）

今次真係證據確鑿
Twitter見

報給英美？
新11人

推
屌撚死你地班飛曱甴

屎屎，第一個gay樓主嘅人喺到呀

唔好搞咁多野啦

雖然可能真係唔知情
但係雪崩入面冇一個雪花係無辜嘅
所以點都要放佢哋嘅資料出嚟

好波

推！！

遲來的推

Pushhhh

有心唔怕遲

仆你地班狗臭街！！

真係推好快
推多下

你老母港共

幫推

嘩屌 有埋名添
推到大家望一望先

推 大家一齊上twitter!!

推爆佢

Tut

曦

有曬名呢個真係好值得推冚家產

轉頭返

lm

偷推吓

#save12hkyouth
#save12HKyouths

唔知就應該開記招割蓆啦
無理由食死貓架嘛

就係依班仆街 冚家產

啱

轉頭會一會佢
等我rtrtrtrtrt cmcmcmcmcmc先

LM

Pushhh

八婆張相真係大把

個總監話之你下面啲細嘅食屎啦

一日唔割 一日當同謀處理

推爆佢老母

真

P牌都照推

飛狗見到有人出境外都唔攔截有心放佢地去送中

留言

P

Pishhhh

推！！！！！！

你抖下

上熱門

回歸

成班正仆街
推到全世界都識佢哋

記得要做廣泛嘅backup！

班機師應該真係唔知
班狗叫佢地去追偷渡佢地唔通唔去咩，擺到明冇講係會送返大陸

希望佢地快d開記招割蓆

你急住幫佢哋解畫做乜姐？

如果真係唔關佢哋事就一早出咗嚟！

綁架香港人

最憎睇班狗拖其他紀律部隊落水

唔知？咪扮傻啦
根本就係共犯

真係登班crew慘
咁樣俾差佬屈

do you know how to play the game?

推！

綁架呀

救命呀

12條人命，12個家庭，its not a game

出嚟講清楚囉

唉！唔係個家庭同12人
係HKAF同差佬
明唔明？

推 唔可以由件事沉

馬鈞豪
黃詠妍
丁沛東
張家輝
陳堅衡

推推推

比黑警過一棟 咪出黎爆你老母政府大鑊囉
唔係入面d人放料 點會拎到咁detail啊

俾佢地講清楚
我地唔係差佬，專屈人既！

推到仆街

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

Push!!!

基巴

再推

如果佢話中港合作 拉偷渡犯
都唔會有位入到佢

推，救手足

冚家剷啦屌

哦！今次你仲唔

唉

收皮啦
當你起飛既時候唔知情
但今日係第47日仲同人講自己唔知情?
你on9架?

綁架!!!

政府呢刻點會比佢地出黎亂講嘢
大既唔可以做野唯有細既偷偷地爆料

所以我咪話一定要放
我phrasing 有啲唔好唔好意思

P Push

點解會有份名單？

有D野唔應該問

女個個定男個個先

唔好做蠢老鼠，OK？

態度正確

Push push

十二個傻9
自己送上面又話設局
真係笑撚死

快D打把啦

由由

同我上

老豆搵仔要做嘢啦

催催

終於做啱嘢

比班savage睇清楚 唔好諗住甩身

推呢個 twitter師

12位手足

推爆去

推佢老母啊

你家人同好朋友有呢啲遭遇
你就唔會講呢啲說話

RT哂
大家一齊幫手RT呀

Block 唔洗理

手指太大撳錯負評
推post

你講嘢比翻啲口德啦

最壞打算中共都係唔交人
都要佢付出代價

渣渣輝都揸飛機

係驚CD ROM會睇到而灰機

由佢啦佢收錢做呢啲野架

完全封鎖咗

推呀!!!!!!!!

twitter準備!

推到上太空

推到佢地仆街

我愛你

堅揪

人地都係打份工姐

邊有得揀 收到Order無得唔做

無謂網路公審人地啦

死臭雞

不推不是人

合謀送中

推一推先

哇

很頭疼

不能只有我看到

Studio Incendo

幫手推推

你唔係樓豬
我愛樓豬

!!!

只有Twitter唔會離棄我地
快D上啊

飛天人渣配合港狗將12人送支

加油

班狗都係打份工姐

Anti One China TH (泰國)

我認得你頂帽

7婆都係打工啫

越揭越多

612 721 831 101 1111

犯左法就抵拉啦
屌你老味黃C雙重標準

驚謊行動

5個人累死12個精英。下世要還

黑警、海關、入境署、飛行服務隊等團體必須立即投降並接受香港共和軍拘捕！

基仔記得要食嘢呀

有合作就有合作啦
死都唔認，死雞撐飯蓋

Retweet!!樓主都比晒link

go go go

Twitter 要人

有又點？
吹啊？
出黎反囉
你地都唔撚敢㗎啦

push!!

mark低起底

Gay post 留名

咁爆仲唔推
手足放工味
召集連登力量
1/10

咁爆仲唔推
手足放工味
召集連登力量
2/10

咁爆仲唔推
手足放工味
召集連登力量
3/10

推推推

save12hkyouth

咁爆仲唔推
手足放工味
召集連登力量
4/10

不推

twitter呀!!!

Ok

我認得你

咁爆仲唔推
手足放工味
召集連登力量
5/10

嘅然有聰明人話有新觀點，大陸應該即時取消拘捕，返回拘留階段，再調查45日。

原本仲有十個月就可以回來香港嘅十個港人，經黃絲聰明人不停做好心，嗰十個人只有45日＋45日＋45日⋯⋯咁等，唔緊要，為咗真理同政棍集氣，由得佢地繼續等

咁快手

做咩認呀？老細畀啊？

有少少覺得班flying service 慘
班友on duty 果陣都未必知自己比班狗利用

究竟點先可以救到佢地

點先可以等多D人睇到

若要人不知

唔好咁低B

我都愛樓豬
救手足啊⋯⋯

點先肯簽名

大推

頭都疼撚埋

支足

千祈唔好私鳥佢地
千祈千祈千祈唔好

仲以為講緊空軍一號群組幾多人中武肺

其實樓上D PR都有心了
出面幫手推
感動連登2020

好撚多毛

事實係啊
吹啊
咁又點啊
唔撚比啊
一撚早知有做啦
咁又點？

蘋果都報咗佢哋都係睇新聞先知
個flight plan/schedule 最多知係police operation 同飛去邊做啲咩，唔等於知船有咩人發生咩事
追船可以係捉II, smuggling...

祝所有五毛 藍絲
全部都留喺香港
投入黨嘅懷抱
信用評級低到返唔到工
去醫院做身體檢查嘅時候少咁一忽
個仔放學比人捉咗去賣
最後原告變被告 坐冤獄
阿門🙏🏻

同我推 推至佢老母仆街冚家鏟

有曬名無唔推既理由

依個政府咁撚陰濕既

推到制裁

如果知道正常佢地阿頭都會request 熄左個live portal. 點會咁傻仔留record.

好惡啊，嚇人喇

班冚家剷俾你踢爆又點?
佢地日鳩日都擘大眼講大話，
你吹得佢脹?
真係見親柒婆上電視就想打爆個電視，
好嬲又點?好撚無力

加油呀小柔

gfs唔好同流合污，唔該

咪叫你RT 咯 ching

你認就夠啦

又要搵仔啦

睇過先

出嚟澄清 出嚟割蓆

Twitter 勁多嘢

證明做啱野

搵完又點
咪個個食花生等睇戲

笑死

本身twitter都好多野玩

仆街啦去

人地under 保安局
唔好天真到佢地會出聲

為虎作倀，助紂為虐，冇一個係無辜

師兄勿以善小而不為
可能呢一刻我哋做唔到啲咩去作出好大改變
但係我哋可以盡自己所能去take action先，
盡力retweet、盡力comment、盡力簽聯署先，比全世界知香港發生咩事
聚沙成塔，總會有一日會成功做到大改變

真係封撚到手軟

好撚精神

有得你Retweet 你就放負

有機會畀你，你就話絕望

你想點？

算佢唔好彩
抖得呢份人工做紀律部隊
要你殺人都冇法，怨就怨自己唔好彩

好難分

推 中共去死

係 你如果知道要做呢啲嘢會唔會開晒receiver俾人睇咁蠹

五毛都要圍爐

擁

收皮啦！明知有問題仲走埋去做！咁驚死，咁咪落地獄永遠咁接受永恆之火既焚燒啦

推啦屌

支持, 推唔到都要推

勁嬲真係 就係依班仆街

想講上面單案例未必apply到喺香港同其他普通法地區
普通法有undue influence所以未必告得入

推唔郁可以去retweet同簽聯署架

[12送中港人］twitter戰線整理

#842 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

輕輕一推

屌你老母

幫飛曱甴洗底個班收撚皮啦！

沉穩一推

依個po真係睇到勁嬲怒推

曱甴、飛曱甴

事實上，呢十二個人毫無還擊之力，最啱俾你哋消費

出賣香港人

呢個post要成晚熱門一

咁係咪應該唔撚出聲啊傻閪？

推推

推，好快起埋底，你班撚樣有人唔做，做狗既狗

求下大家開個twitter account
唔好話無野可以做，一日幾分鐘已經夠

有名有姓

唔好講到佢哋（自己）無辜，如果要既就一早企出黎。你食47日花生，都唔放料！

畀人踢爆咗之後先補鑊，攞畀人揭發左嘅事實黎遮遮掩掩，話自己幾無辜，可唔可恥？依班人係唔係屍體，要人解剖先攞到證據？

沉默嘅人都係企係極權嗰邊！視而不見嘅都係共犯！

做齊啦, 吾該曬

震哥

只係想講 唔好以為係一個小齒輪角色 就算唔係自願 都唔代表唔關事

其實個政府同納粹德軍嗰時做緊差唔多嘅嘢
將啲任務分拆 令佢哋覺得自己唔係直接關事
就會有人肯做 唔再只係得班狗做緊嘢 將全部人都拉曬落水

求下大家真係開個twitter account
唔好話無野可以做，一日幾分鐘已經夠

嘩！要表揚啦

軍事法庭見囉咁！

震仔得啦曦哥

jm9笑我
文學大師推

幫得港共做嘢就唔會唔關事
仲有好多以前做狗

覺得你好有氣勢你叫曦仔就真

笑死小鳩

無份啊！得陳百祥條過氣老屎忽有得攞炸！

毛毛，你哋遲早都係變condom 啦，銅紫荊勳章冇你哋份㗎

我好似完全封晒 唔係好見到

真係

你又追po

推

19政府今次無藉口好講喇

正仆街 冚家剷黎

哈咩哈咩推

#毋忘義士 #釋放十二

唔係 有人覆我 我拉落少少就見到

無人喺到消費佢哋，呢到好多人都真係好緊張手足嘅情況
反而係你喺到冷嘲熱諷，似係你喺到消費緊呢個議題多啲囉

大家繼續加油

根本政府飛行服務隊就under保安局，仲想呃邊個。

無辜咪出嚟割席囉 但而家連聲明都唔出明屬包庇，包庇黑警仲想扮無辜

GFS 機師會入狗校集訓一排，佢地frd 過打band

黃詠妍：經歷過無數次飛行任務，他們自言依舊享受過程，但時刻不忘每次起飛的目的，都肩負生命的重量。

前線d 尿好黃

幫你backup 定 & 推
之後要靠老豆搵囝

弱智仔 死撚開

retweet!!!!!

咁爆料嗰位內部職員的確係用生命爆出嚟

但只係想講番成個飛行服務隊官方根本就係政府一部份，唔需要幫佢諗啲理由為佢洗白

推呀 cls政府

推，起佢老母底

推!!

樓主💪🏻💪🏻💪🏻

原本手足嘅目的地係去邊

人哋明明係去釣魚

其實未入境台灣叫乜撚嘢逃渡

港共一撚定唔認
因為而家基本上唔撚洗立法都可以送中

嘩屌

監視目的為咩

殺人填命
比人暗殺返唔好問點解

五大訴求，缺一不可

成堆出賣港人嘅賤畜

咁上面幅圖點嚟？同埋之前公務員聯署（要出示職業證+遮名）都有GFS份

真相越嚟越近，光復後香港大把人才可以去調查罪案

可憐人？
又想洗白？
無辜？

屌 飛行狗

推到外星人都見到 ！

飛天狗 全部都係狗

架飛機係咪美帝出？

屌呢班人全部落地獄

屌推

基巴。Thanks

加拿大

真係若要人不知

推
真係唔難

仆街，已經跌撚左熱門二

勁到
好齊料

閪閪

推爆班仆街

苦苦

拯救12港人

跌緊

仲有料爆

啲crew 根本就唔會知個行動做啲咩！ 咁樣入佢哋數，有冇搞錯！
佢哋冒着生命危險救人嘅時候，又唔見你哋會搵啲班crew出嚟,佢哋救嗰啲都係人命！
再講就係佢哋乜都冇做過只係喺上空監察，監察咁又點？
而家又唔係班crew拉佢哋！佢哋同平時啲記者喺街邊直播有咩分別！

rtrtrt

其實公開機上人員名單意義係邊
咩都問唔到拿返炸沙

呢班人真係知道自己執行咩任務？就算知
你想佢地直接撞山都唔跟任務做？
你都識講係驚方主導
邊個sayno邊個就有機會秋後算賬，唔做何來咁多人爆料比你

嬲還嬲，唔好比情緒主導理性
唔係話之峰唔做嘢
佢係成熟咗唔代表做嘅所有野都係啱
分分鐘呢班人入面有手足你又對唔對得住佢地

我係牙花

Push.

Push唔到都push

蘋果聽日a1?

幫緊你幫緊你

照你咁講，黑警唔做任務 say no 驚比人秋後算帳，所以先被迫做

你推唔郁都可以去retweet，去comment，去簽聯署架

GFS entry requirement 好高，你肯定佢哋考到入GFS

只係想政府無得抵賴
無話要清算呢班人

牙花我係由由

鐘意叫你閪閪多啲

Lm

我理解啦，公開呢班機頭佬資料
似係逼呢班人跪低回應
多過似要政府同飛行服務隊回應

督灰自保啦

咁好啦

上面好多人話要起佢哋

圖都有埋
credit:鄒家成

好撚勁

推到制裁 飛行伏巫隊。

咪玩啦 呢班人點會回應
就算回應都係政府身份 同授權
正如你返工奶野 都係代表緊公司
無人會理你知唔知情 有幾多責任？
你中學雞？

千5個正皮 之峰個Twitter 都係得4百幾人retweet

樓主快手

奶茶聯盟原來一路都幫緊我地推

大家要一retweet呀
BTW，你用咗不推

屌

咦 係喔 近期熱門太多唔係時事post 慣左

你咪玩啦
你想人回應先擺人上枱姐
唔係要知班機頭底世有咩用

紅底機師就跟貼啲？手足機師就飛高啲搏睇唔到？
你小學雞咩

咁多人

頂

好彩一直有跟開

PUSH..

洗白都冇用 有咩怪黑警

Twt爆佢

上制裁list啦屌你老母

hey曦

鐘意你個名

推！！！！

佢地點會個人回應 你夠15歲未 未既講多晒口水

抵死，冇身分？即刻踢爆你啦仆街

苦

推多下

ok收手

你平時係咪鐘意食燒味？

粟粟好凍 求攬

推
真相
12人回家

基爾獸

講得好好

推上去救人

好多泰國人幫緊手快啲上retweet

上左熱門未？

撞

屌你老母推

retweet呀

認真一問
依個算唔算係足夠證據？
同埋件事係政府有分
我地依啲小市民做唔到啲乜
除咗打好Twitter戰線

#save12hkyouths

嘩

rt

知唔知咩叫撥火？

再撥

rt完再抖

泰文多過英文

眼瞓

rtrtrtrtrt cmcmcmcmccm

rtrtrtrtrtrtrtrtrt
cmccmcmcmcmcmcm

去恰下

好！

瞓陣先 我們來

rtrtrtrtrtt mcmcmcmcmcm

rtrtrtrtrt
cmcmcmccmcmcm

rt師

rtrtrtrtrtrtrt
cmcmcmcmcmcm

警狗改不了吃屎

未返

呢單野同書店送中差唔多。

結論:你咪又係乜都做唔到，過段時間就唔記得lu, 馬照跑，舞照跳，工照返，稅照交，樓照炒

Push aarrr

可能呢一刻我哋做唔到啲咩去作出好大改變
但係我哋可以盡自己所能去take action先，
盡力retweet、盡力comment、盡力簽聯署先，比全世界知香港發生咩事
聚沙成塔，總會有一日會成功做到大改變

Cls

上車恰陣

冇推到

中港合謀 綁架十二名港人 太可惡 港共傷害當代青年還不夠麽

agree
當泰國 日本 etc..手足都瘋狂幫緊我地ge時候
我地點可以做放棄個個先

甜水

比翻12個人我

醒神

真 好多謝泰國 日本手足 但英文真係無也 反而有啲傷心

我覺得隨時係佢地自己叫人/傳媒check flightradar24睇番佢地個日個flight path（想爆料但係又唔可以講得咁白）可況個更表都係佢地自己內人爆出黎

落力啊 大家

非法綁架

屌佢老母，呢幾條飛狗一定要認撚住
出街見到打撚到佢地仆街！！！！

泰國手足好癲
真係好多謝佢地

sor禁慣左不推文

推推推

推多次

推畀國際睇。

好鍾意泰國，之前年年都去

飯

由由
返嚟

多謝奶茶聯盟，雖然上次簽名衰咗但都肯繼續幫我哋

飛行服務隊
有人唔做，做狗嘅走狗

要人

熱3，加油

強推

Bring back, bring back
Bring back 12 youths to me, to me
Bring back, bring back
Bring back 12 youths to me

包包

人要健康

好撚sad啊屌！！！！！！

推，國際線要人

比翻12個人我啊啊啊啊啊

係咪真係覺得我地吹佢唔漲 就真係可以肆無忌憚

Twitter真係要人！

推班機組人員全部都做得好好 值得推上國際表揚佢哋對國家忠誠

外媒繼續報道12港人事件！繼續推唔好比佢停呀！

年

想講立場個懶人包啲motion好好睇

屌推唔郁
唔好淨係停留喺連登同温層
睇完share去fb ig啊

叉

推你一把

輕輕一推，記得上twitter

有希望嫁 大家加油

你在致電我嗎

上啊

睇錯司馬鈞豪

每次飛機服務隊以定翼機配合警方執行任務，會有一名機師、一名副機師、一名空勤主任操作追蹤系統，以及最少1-2名警員執行任務。所有「機密任務」警方都會自行配備手提式通訊系統，與地面或海面部隊保持聯系，而非使用定翼機上的通訊系統；亦不會預先向飛行服務隊透露行動目的，以免消息走漏。

比twitter lock左我

點解

你做乜

最簡單既嘢偏偏最少人做

麻煩rt爆佢

今日係8號

可能我rt得太多

餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先

連twitter都放棄我

有時打下字先rt 會唔會好啲

12個我哋嘅香港人

已經有打

咁驚

再 推

制裁名單

垃圾

12人呢單野其實要追究警方點解協助佢哋逃離香港！

警方明知佢哋逃走都唔拉人，反而目送佢哋走。警方知情嘅所有人一定要革職，因為可能當中有警察裏應外合放人走，而且要送上法庭因為佢哋算係協助逃犯逃走！

一定要推

正仆街

香港政府， 冇問題啦，向公眾交代證明傳媒狗噏！

香港政府快快快快開成報公以正視聽！

個個都爭 多人運動ok?

我架

推阿

機師 唔係機司

Up

Sor 太急開

賤種狗

估唔到飛機服務隊都要俾人制裁

: 仲諗過點拆定翼機單嘢，屌你老母邊撚個爆埋行動代號出黎呀

李子賢 Li Tsz Yin (30)
張俊富 Cheung Chun Fu (23)
嚴文謙 Yim Man him (22)
喬映瑜 Quinn Moon (33)
黃偉然 Wong Wai Yin (30)
郭子麟 Kok Tsz Lun (19)
張銘裕 Cheung Ming Yu (21)
李宇軒 Li Yu Hin (30)
廖子文 Liu Tsz Man (18)
鄭子豪 Cheng Tsz Ho (18)
鄧棨然 Tang Kai Yin (31)
黃臨福 Hoang Lam Phuc (17)

安全屋保護（將軍澳對出海面)

721

Very clear!!!

勁
不過係唔係公開資料來

pusdh

pdo

pr

整合gphone消息+咁多日嘅消息

幫手推一推

仲扮唔知情 海上走私凍肉佢地都一直扮唔知啦 根本冇可能唔知

pushhhh

push!!!!

港共死十代!!!!

？？？？？？？？？？

仆你個街亞視黎既

咁勁？

唔係扮唔知
係無視

收皮啦3毛狗

推到起底

Hello

1245步

張家輝有份做副機師。
化骨龍我唔撐你啦

ok

推，推，推

訓醒個po 會唔會又無左

推到制裁。

up

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

On9無藥醫

馬鈞濠

係呀！香港有11個被制裁嘅On9犯。

記得要backup資料同新聞！

點解係燒味？

推 成班死仆街冚家剷啦

2:22

3:12

芋圓...

屌爆佢

推到佢哋仆街

唔交代又點
遊行又吹唔響,聯署又無回應,twitter?美國大選緊邊撚個會理你個12人被送定自己送

你咪睇呢個post幾千個like,班撚屌叫佢地去twitter做任連100人都無
香港人?收皮啦

英國首個流亡手足義補社上線啦

幫手推下先

就咁咋？

如果佢地將case 歸左做secret
好似係有法例保護
唔公開都告唔到

但唔肯定係咪
有無知道既人講下

丁沛東個名似大陸人，
可能同解放軍有d關係

推到回應

今次你哋仲唔冚家剷

可恥

on9, 咁黑警，林鄭都係無辜，都係習習指使

呢種思維，一層推一層，屌你老母，上帝先係罪人呀

toei

teoi

已Rt

英國首個流亡手足義補社上線啦

幫推

重要

張家輝你個仆街

咪係, 如果真係手足, 如實交待成件事係點 爆大獲 好多人已經收貨
如果佢真係事前咩都唔知, 咁佢以家咁摺埋 即係甘心被黑警放咗上檯 幫佢擋啦
屌佢老母仲唔係與狼為伍?

推唔郁都嚟

冇一隻飛曱甴係無辜

Day 48
唔好再賣慘 洗白，
如果要既就一早企出嚟。
食咗四十幾日花生，都唔放料。

畀人踢爆咗之後先補鑊，攞畀人揭發左嘅事實黎遮遮掩掩，話自己幾無辜，可唔可恥？

沉默嘅人都係企係極權嗰邊，視而不見嘅都係共犯。

爆料嗰位內部職員的確係用生命爆出嚟，
但成個飛行服務隊官方根本就係政府一部份，唔需要幫佢諗啲理由為佢洗白。

你選擇咗做走狗，咁就繼續。
希望名單上嘅人好好承擔你嘅後果，
不過放心啦，冇人會突登去搞你哋嘅，
頂多都係可能連累屋企人比人指住笑啫。

有鑑事態嚴重，
政府飛行服務隊及警方應從速向公眾交代：

一、公開8月23日定翼機行動任務性質；
二、公開8月23日定翼機偵察紀錄、文件、圖像和雷達資料；
三、交代警方有否派員登上定翼機在空中監視；
四、交代「設局送中」的來龍去脈；
五、立即釋放十二人。

係, 機組人員好大機會唔知情
二嚟如果配合黑警就死全家, 點解上年對消防又咁體諒, 清RB滅火唔係仲清楚知自己做緊乜野咩
現階段支持佢地爆多啲證明無辜

Day 48
好多泰國人幫手tweet緊
見到打句thanks都好
亦希望我哋香港人自己都可以出多啲聲

竟然有藍屍上連登

上年班飛曱甴伏伏伏拉撚咗幾多手足
講撚到佢地無辜

唔做邊個爆料比你
佢地做撚咗 送咗12個比中共
而家幫兇都有人護航咁撚過癮嘅

屌佢老母，好撚快洗到連啲黑警都係收order先殘殺輪姦啲”objects”，左狗一樣要死絕全家

死哂祖宗18代都唔夠，死黑警

配合黑警點解唔死全家??
唔好再幫班唔出聲....為份工幫政府做紅/藍野既走狗

距地就真係收皮啦

十二條友偷渡啵
仲要頒獎比距地？？

真係好彩身邊冇咁既朋友

講你就叻

自己送上門
仲要幫距地
真係傻傻地

你中意啦

偷渡啵
專機送距地返香港好唔好

用下腦啦
打兩句野有錢收咩

好叻呀
封鎖成個大陸啦

晒氣

世柒做到野

我屌你老母lar on9 仔！ 藍你個老母閪！

你都戇撚鳩，咁你不如制裁埋加拿大啦隻飛機佢哋買俾香港，仲有啲機師喺美國英國澳洲學飛，你屌鳩埋依三個國家啦笨

我咪話唔應該推卸責任，佢地係直接落手果堆黎，你做咩者

係我衝動咗，sor

張家輝貴為影帝都有份

唔好以為講下粗口加下感嘆號覺得自己講嘢好啱
飛曱甴冇一個無辜

話公務員黃果d 真係污辱左香港人智商

呢一刻重係覺得公務員係黃既真係未訓醒

推返上去

On99！你食屎啦！九唔搭八！我係要屌你老母咁又點撚樣！

Help to pish!

!!!!

死兜真係好撚嘔心

兜乜撚嘢！核突就核突啦！嘔乜撚嘢心！返大灣區啦你！大陸閪

死開啦弱智仔，嘔心同核突都唔撚識分！好多感歎號好撚惡呀飛曱甴！
！！！！！！！！！
用d例子比喻又錯撚晒，乜撚柒飛機製造商都計
講撚緊做幫兇呀傻閪，扮乜柒唔知呀？而家俾人爆佢先死出黎護主

推返

推 班狗拉人想spin

屌你老母大陸閪，落咗黎幾耐啊你，戇撚鳩鳩唔撚識字啊！我係而家屌鳩你老母！